廣末涼子夜店狂歡「23歲未婚生子」爆內幕！驚吐：故意的

日星三浦春馬、竹內結子相繼離世，讓兩人生前遺作《信用詐欺師JP：公主篇》還未在台上映就話題不斷，除此之外，也有演出該劇的40歲廣末涼子，也受到高度關注，外型甜美可愛的她，其實過去大搞過叛逆，狂跑夜店狂歡外，還未婚懷孕，完全讓人意想不到。

▲對於過去未婚懷孕，廣末涼子坦言有點故意的成分。（圖／翻攝自IG）
據《CTWANT》報導，廣末涼子有「日本20世紀最後一個美少女」之稱，年僅18歲人氣就爆棚，隨著年紀增長，國民少女也晉升成國民老婆，但清新脫俗的外表下，廣末涼子卻對這種「人設」相當不滿，在拍戲、宣傳、課業的壓力下，讓她身心開始出現狀況，她開始刻意吃胖、狂跑夜店，就讀日本著名學府早稻田大學教育學部國語國文學系的她，在2003年10月申請退學，再隔2個月就宣布懷孕4個月，將和模特兒兼時裝設計師岡澤高宏結婚，只不過這段婚姻僅維持5年就結束。

▲廣末涼子2010年二度奉子成婚，現在的生活相當幸福甜蜜。（圖／翻攝自IG）

關於失婚一事，廣末涼子事後受訪時坦言，當時有點故意懷孕，因為爆紅後承受很大的壓力，想藉由早婚來逃避現實，雖然對於自己的行為感到很失望，但不後悔生下小孩。2010年廣末涼子二度奉子成婚，嫁給藝術師井筒順，雖然外界不看好這段婚姻，但兩人婚後陸續生下一子一女，至今一家四口生活仍相當甜蜜。

後生嘅佢真係好尾機

對腳正到爆

日本人對女人真係好殘酷 以前細個見佢未婚懷孕比人罵到仆街 覺得佢應該都係D MK妹
依家大個左睇番 真係完全明白曬佢點解要咁樣用結婚去逃避

短髮女人係好尾機

我入到黎

你同印狗果啲不了

短髮女>長髮女

屌你中出後生廣末涼子

痴撚線

一晚扑到射水為上

正呀

短髮=尾G

同孫彩瑛一樣

孫彩瑛就是尾G

識睇睇呢個！

好靚女

屌你老母

拎佢後生果陣D相黎而家都KO晒而家果班女星

屌撚爆你老母個爛臭閪

放心, 我會裝香同佢講, 佢一定會搵你

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

屌

後生好正

而加嘅我都想屌

我女神
呢個年紀仲keep到仲多咗種知性美
但佢d私生活真係⋯

佢長髮重正

讀書又叻（唔係都入唔到早稻田，雖然後尾退學）
又有演技
而家40歲仲好睇得

呢張真係成世人都唔會忘記

fit哂

臭雞

香港廣末瓊子

娘子

除左姓別同髮型
仲有乜嘢相似

短髮黎講，廣末第一，梁詠琪第二，無得輸

屌你李慧瓊黎嘅

蔣麗雲

食用期<20
過20去左荷里活就有老態

似男人

私生活點

當年佢套Beach Boys真係正, 有反町隆史與竹野內豐做男主角

條片都有講佢以前未婚懷孕，覺得要借到未婚懷孕嚟逃避咁大嘅壓力真係有啲悲劇

仆街標題黨，我睇左蒲夜店故意懷孕

以前小學係CD鋪行過唔知邊個黎, 但就買咗

把聲勁溫柔

其實無咩點
講來講去咪後生果時浦下、食下仔，生過仔離過婚
根本好少事
而家佢都幾十歲有穩定家庭，定係要做老處先叫檢點

酒井法子果d先叫私生活混亂

狼虎之年. 呢期重姣

信用欺詐師公主篇入面

廣末涼子算係少部分短髮我都覺得正嘅女星

涼子

真心靚女

屌你死鬼老母

後生容海欣，不了。

其實佢係用ao入試
比一般人用大學入學考試成績入早稻田簡單

短髮堀北點睇

結咗婚仲著到戰鬥格上佐藤健屋
呢單我信堅

短髮女人（靚女only)

True

短髮女人先+分

屌唔怪之得咁多人鍾意森七菜

當年日劇七子之一

酒井法子
山口智子
廣末涼子
松隆子
松嶋菜菜子
深田恭子
竹內結子

秒殺新垣結衣

呢隻碟我都有買
你咁講先覺森七海又真係少少似廣末喎

睇呢個po先知原來佢就係廣末涼子（少留意藝人勿屌）
之前睇過Legal high同信用欺詐師JP都即刻認到佢覺得佢個樣好標青

你老母生到你對眼有事

好撚正呢套！

好似係第一套劇嚟，真係正到癲

著住校服踩單車，真係正到顛！

有眼光

廣末一定靚過堀北啦

毒撚Fans?

毒撚到呢

廣末涼子

咁撚正未結婚唔出去玩唔通要人做尼姑咩。on9新聞

點解D日本人走樣咁勁...2x 同3x 好似兩個人咁...

佢生過仔

而家一家四口，咁個大仔呢？

都唔只係佢, 其實好多日本星都係咁....特別是女星

有冇人同我一樣覺得佢同萬綺雯好似樣
個樣同氣質都好似

第一套應該 long vacation

呢張poster貼左係我房幾年

早輪翻睇
個種空靈感係個moon度飄出黎

世一唔使講咁多

恋愛写真

不如話似容姨=__=

我都覺 諗緊點解睇左咁耐都見唔到有人po萬綺雯張相

佢最出名係對眼係淺啡色

佢對眼真係好正
迷死人

On9
內田有紀先過19 gigi啦

on9架

要幾多負評先可以系統隱藏

少少似，但伊織萌似$12k多d~

當年真係好大打擊， 我老婆wor, 嗰排剩係傳唔返學，爛蒲既新聞， 然後就無啦啦話大肚同人結婚！ 完全心碎！

廣末涼子喺法國電影 "芥辣刑警" 講超流利法文

成班死Gay佬 咁多頁 仲未有水著圖

最鐘意睇佢套戀愛寫真

係呢到咩話題都會有驚喜

梗唔係第一套啦，你唔記得LV裡面個鋼琴妹喇

嚇到我㩒左落個廣告到

好奇一問，有冇人同我一樣，以前佢口靚樣是唔like, 現在d女人味出晒就

萬二蚊邊夠班

其實我反而鐘意佢大左之後 王牌大律師入面好正

好想知道哩啲終極靚女/靚仔嘅人生係點

第一次見呢幅圖，
係咪都係之前果個𡃁仔

仲有常盤貴子

細個成日J佢

估到啦

好多美魔女

唔好合理化佢嘅臭雞行為

佢做過夜場公廁肉便器
無諗清楚就俾人七進七出咗未婚懷孕
搞到離婚害個仔

佢幾好樣都只係一隻公廁臭雞！

圖像記憶嘅奇妙

只愛松隆子

咁當年係好興佢呢款，係幾好丁

結子

日本人對女仔不嬲閪開，糟塌哂啲日本女仔